[緊急]有冇人識呢兩個沙田被捕手足?

推到有人識

推

推！救人！

一早有跟進啦你唔好再遲D?

隔離post有講

搵咗星火啦 暫時要做嘅野都做曬

咁就好

咁就好唔該大家

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士